踢波友其實點睇守門員

細個踢波就成日都係猜輸守龍 好唔願意 因為守龍就好似無得威咁

但依家大左諗返轉頭 出黎踢可以令球隊贏波

但好既龍門 可以令球隊唔會輸波

入波前面入波carry
失波後衛龍門守廢

*守得

想回下氣咪守龍囉
又可以訓練下反應同專注力

然後前面嗰啲後衛就會話個龍廢
個龍就自己一個有冤無路訴

你最叻只係會和波拎一分，前面勁入波拎三分

做龍可以不停屌鳩自己後衛喎

最撚爽就係屌後衛

艾馬 !!!!!!!

我個隊個龍好勁
佢肯守失好少波
不過條撚樣次次都要踢半場前鋒先肯守
踢左十幾年都慣左佢前場派膠
但做龍救返

屌你老母！！

其實街場龍門勁爭好遠架 踢過就知

鍾意打清道夫出擊型龍

呢句真

Agger